早午。

牛油果smoothie?

是呀
加薯仔蛋飛碟冇飛碟機用手指壓完烘

下次用义壓落條邊都得

我有諗過但唔想洗

懶

咁你都要洗手姐 咁懶啦

天然是最好的

是

弘 你好靚！！！
我仲食緊啲bagel

你知我咩樣?
我都想食嫲整的bagel
整得好靚 好似街外買咁

叻。。。
Typo